紅磡橋上有狗，大家小心惡犬

如果港島區shopping完，返九龍唔好係轉車站上橋，搭遠少少先啦！
理大入尖東行好遠係未先。

自推，和理非散水小心